諗住7月13公開我同某幾個IZONE成員既關係 有咩要注意.. (心急人上)

已經準備左d la vie en rose同戒指(14k)到時送比她們 想問問各位手足有咩方法可以盡量低調少少 始終佢地身份都比較尷尬..

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月10日 星期五 夜晚8:00-9:30 (部分團體通宵留守至星期六)
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

包圍立法會:
因為行動需要的人數較多，動輒要十萬人以上，需要從長計議，可能會在立法會恢復二讀辯論或三讀修訂《逃犯條例》階段，才會行動。(請各位留意動態發展)

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

想同柔理交換聯絡方式

青山肯放你出黎先講啦

樓主唔好當各位會員係傻先得㗎
你準備14K介指
係人都知係比今年14歲嘅元英啦

射精sir米色柔理 唔好怪我拳腳無眼

會唔會諗多左..==

想同佢交換體液

我純交流 NO色情==

比啲心思制造驚喜係咪咁難?
定係你拍緊mk仔女嘅快速換畫戀愛？

純交流 no射精 ok?

佢地唔中意貢花巧..